返新工好大壓力

FG第一份full time 返咗兩個禮拜
好大壓力 咩都唔識做 成日都有錯漏
佢教緊嗰時已經有mark低佢
但啲嘢都係會有錯漏 諗唔明應該點做

大粒啲嘅覺得我好唔掂 唔夠主動性
但係我已經覺得自己問咗好多
但都係唔識做

其實我都有返去再整理嗰啲notes
都有努力緊
但好似點都做唔好咁

其實我好唔鍾意自己做唔好啲嘢

番乜

咁除左做好佢都冇其他方法

計糧啊
每日都好chur
每日都教緊新嘢
一返工就已經要負責十幾條team

FG 最近要有大佬睇住你
果陣我FG番新工 好彩我跟住個RM教我野

好老實講
佢唔鍾意你
佢就一定樣樣都睇你唔順眼
搵定工啦

計邊行糧？

唔講喇 自爆咩
但啲人流動率都幾高

其實我本身情緒方面就麻麻
而家好想喊
啲嘢幾時先上手

有無諗過你能力係得咁多

梗係有
但係我真係好想做好佢

你以經留左個壞印象啦
無論你之後點努力
只要你一錯 你老細就會無限放大
你都係搵定後路把啦

C&B係咁
我都做過
朝9晚12
有開工無收工
做吓做吓你會覺得人生只有工作同工種似資料輸入員
所以果份我做唔長

我返咗半年都仲係勁多甩漏
俾阿頭串我話不如試下搵下計令自己唔好咁多甩漏

能力唔符合佢對你嘅期望 增值自己都要時間啦
應該冇得搞

細路 加油啦
每個人都總有第一次
邊有人一黎就做得好架
都係靠時間 做耐左累積返黎嘅經驗
俾d時間自己 俾d耐性
開頭係會難捱d
唔好放棄 努力啦